* Implementação do frontend da aplicação Calculo IMC.
 
# Tecnologias
* ReactJS 17.0.2
* Versão do Node: v16.14.0

Para configuração do Frontend basta executar os comandos
execute os comandos no diretorio imc-frontend/imc-front se não estiver

* npm install

instala as dependencias do projeto

* npm run build

compila as dependencias do projeto

* npm start

inicializa o servidor do frontend 
